[會計撚]有冇人要做埋秘書果份

老細開會又要我book conference room
約meeting又係我
以前冇疫情果陣 連機票都要搞埋

工建辭

兼埋it 同hr

係咪細公司先會咁

我要做埋IT 嗰份，幫同事裝VPN，所有IT 問題CALL SUPPORT ，報METER 等等

係咪招聘廣告寫埋

say no啦，無論大細公司都有秘書做

我新手個陣都試過，衰過你，對上唔係老闆，只係manager，連print野 出email叫邊個乜乜心，book meeting room都叫我，心諗你叫得我黎 你自己都做完啦 完全當我工人咁款

依家有經驗 做新工唔會有呢d on9野

秘書係留俾老細幹，鬼叫你有撚用

有鳩是原罪